19歲網紅孫藝軒「腦溢血猝死」！ 為出名長期暴飲暴食…震驚全網

隨著科技發展進步，許多素人會透過社群、直播平台展現個人長才，闖出名聲成為「網紅」，為了維持熱度，背後總是付出不少心血。近日有大陸網友爆料，一名年僅19歲的吃播網紅孫藝軒，突然腦溢血猝死，並指他經常暴飲暴食，消息震驚網友。

▲吃播網紅孫藝軒風格搞笑，受粉絲喜愛。（圖／翻攝自微博）

據《時間視頻》報導，有大陸網友22日爆料，一位名叫孫藝軒的網紅因腦溢血去世，年僅19歲。據悉，孫藝軒在影音平台上擁有近50萬個粉絲，經常分享日常飲食，風格浮誇、搞笑，備受喜愛。而他為了增加個人知名度，時常暴飲暴食，長期攝取高熱量、高油脂的食物，憾事發生令網友相當震驚。

▲網友爆料孫藝軒過世。（圖／翻攝自微博／時間視頻）

另外，網友還發現，孫藝軒過去每天都會上傳新影片，但至今已經7天沒有更新，曾和他合作的其它網紅，都紛紛發文悼念，他的朋友也貼出兩人合影，表示對好友死訊不敢相信，寫下：「還沒見最後一面，還有好多話沒有說，好好的一個人怎麼突然…。」語氣相當難過。

▲合作過的網紅、朋友發文。（圖／翻攝自微博）

網友得知消息大感震驚，留言「好可惜，超級喜歡他」、「不敢相信，經常看到他影片，怎麼這麼突然就去世了」、「莫名的心酸」、「以後世界少了一份快樂」、「2021年除了暴富多一個願望，就是健康」、「真希望誰出來闢個謠」、「這麼多天吃了這麼多瓜，唯一讓人難過的是你」。

腦溢血即係中風？

暴飲暴食未必死，但暴飲暴食支那元素表就死9緊

個樣39

支那人太多
想紅嘅一朝發達全香港人各10隻手指加埋都數唔哂
你唔識係正常㗎

來生再做中國人

抵死

一個餓死一個食死
大陸啲所謂網紅攪乜撚

我都怕成日唔重口味唔食

死咗唔洗再食

都唔見啲暴飲暴食youtuber會死，係得中國先死

Hemorrhagic Stroke

食埋啲垃圾同化學野落肚
百毒不侵都唔係無限架

donald trump一日飲12罐可樂
再中埋武漢肺炎都無事啦
支那人真係唔捱得

咁你一定無佢咁過份

面無血色

繼續繼續，唔好比佢停

19歲個樣咁撚老

一個飽死 一個餓死
都唔算慘